\subsection{Fysisk blok definitions diagram}

På \autoref{fig:fysiskbdd} ses det fysiske bdd. Dette er konstrueret for at få et overblik over hvilke fysiske blokke der skal designes og implementeres i systemet.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth]{../systemarkitektur/figures/bdd_fysisk}
\caption{\slikautomat{} - Fysisk bdd}
\label{fig:fysiskbdd}
\end{figure}

\textbf{Vejecelle:} \\
Vejecellen har til opgave at veje den ønskede mængde slik fra beholderne.

\textbf{Motor:} \\
Motorerne har til opgave at føde slikket fra beholderne til slikposen.

\textbf{\psoc:} \\
\psoc{en} er grænseflade til den fysiske verden og håndterer derfor alle interaktioner med sensorer og aktuatorer. \psoc{en} er en slaveenhed der udfører opgaver bestemt af masterenheden \devkit.

\clearpage
\textbf{Niveauføler:} \\
Niveauføleren har til opgave at detektere niveauet i beholderne.

\textbf{Nærhedsføler:} \\
Nærhedsføleren har til opgave at detektere om en slikpose er indsat i systemet.

\textbf{\devkit:} \\
\devkit{} er masterenheden der kommunikerer med touchskærmen og slaveenheden \psoc{} der er grænseflade til den fysiske verden.

\textbf{Touchskærm:} \\
Touchskærmen er brugergrænsefladen til systemet. Det er her kunde og leverandør interagerer med systemet.

\textbf{Betalingsenhed:} \\
Betalingsenheden står for betalingen og derved også verificeringen af de indkastede mønter i systemet.

\textbf{Nøgleafbryder:} \\
Nøgleafbryden giver adgang til servicemode. Det er kun leverandøren der har denne mulighed.

\textbf{Spændingsforsyning:} \\
Spændingsforsyningen forsyner alle delsystemerne i det samlede system.